［有圖］香港人真係好冷淡

食tam仔 叫對面搭枱個呀叔整隻土匪雞翼黎食下都唔能俾😓😓😅。 真係感受到人情冷淡

圖後補

比d錢黎洗下

你用條芽菜同佢換丫嘛

你咩事

好冷淡

一個人食曬三隻係咩玩法. 你有想過別人嗎？沒有.

俾你條女我屌ok?

唔係掛 咁冷淡
上次我叫都唔洗叫 搭枱個阿叔比哂成碟土匪雞翼我
我話 唔好意思既 但佢都好堅持
最後仲幫我埋單

好好笑

原來人情冷暖打錯左做人情冷淡 唔怪得咁多負皮la

你咩cup

人哋咪留咗啲骨畀你囉

尊重下啦

咁慘仲笑

又話人哋唔畀你食
人哋留翻俾你
你仲想點呀

做乞衣唔成跑上lihkg 四圍唱

丐幫再世

香港真係好多傻閪

低能仔翻去讀書啦呢度唔歡迎你咁弱智

事實上我間唔時都預到呢d人
係大快活食飯
無lala有人細細聲求我請佢食飯
係街到又試過幾次俾伯伯婆婆捉住我手
叫我俾飯佢食
我同情ga
但我個樣咁垃圾
一睇就知係窮L la
真係乞丐兜law飯食
樓主睇黎都有d野wo

00後

原來同我乞雞翼嗰個油頭肥矮毒撚就係樓主你

你生得樣衰姐 唔見我比人拒絕

Sharing is loving.